有咩方法可以結識工作上嘅partner

是咁的 最近開會識左個幾唔錯嘅女仔
宜家單project差唔多每個禮拜都會同佢地開一次會 所以每個禮拜都有機會見佢一次
不過個會去到年尾就差唔多完 到時好難有機會同佢熟
想問巴絲有咩提議可以順利approach佢? 小弟天生毒撚底 個女仔又女神feel 自知機會極低 不過都想盡力博一舖

開會開到一半問佢個西痕唔痕
一黎開會好悶
你咁講佢會覺得你好有趣好bfable
二黎佢話痕嘅話
你就知佢有性病要唔過

係靚仔咁講佢先會覺得bfable

乜都咪撚做，
唔靚仔的話，
你高級過佢就準備俾人告性騷擾
你低級過佢就打定辭職信。

毒撚咪咁多幻想

是但搵個藉口，約埋成班同事一齊食飯。千祈唔好比人發現你既意圖。

食飯時你坐女神隔離，傾下傾下，自自然然咁交換下聯絡方式。

得手後唔好咁快搵人，等個project 完左，無工作關係先再出手。